{
  "Character": "角色",
  "Skills": "技能",
  "Engineering": "工程学",
  "Missiles": "导弹",
  "Intelligence": "智力",
  "Memory": "记忆",
  "Perception": "感知",
  "Willpower": "毅力",
  "P2 Forecast": "P2预测",
  "Input": "输入",
  "Result": "结果",
  "Unkown": "未知",
  "Planet type": "行星类型",
  "Resource": "资源",
  "Density": "资源密度",
  "Add resource": "添加资源",
  "Add planet": "添加行星",
  "Load": "加载",
  "Save": "保存",
  "Clear": "清空",
  "P1": "P1",
  "P2": "P2",
  "Please select R0": "请选择R0",
  "Please select planet type": "请选择行星类型",
  "Please input percent": "请输入百分比",
  "Planet index": "行星序号",
  "P1a": "P1a",
  "P1b": "P1b",
  "Barren": "贫瘠",
  "Gas": "气体",
  "Ice": "冰体",
  "Lava": "熔岩",
  "Oceanic": "海洋",
  "Plasma": "等离子",
  "Storm": "风暴",
  "Temperate": "温和",
  "Raw Materials": "行星原材料",
  "Processed Materials": "加工过的行星材料",
  "Refined Commodities": "精炼过的行星材料",
  "Specialized Commodities": "特殊行星材料",
  "Advanced Commodities": "高级行星材料",
  "Microorganisms": "微生物",
  "Carbon Compounds": "碳化合物",
  "Planktic Colonies": "浮游生物群",
  "Non-CS Crystals": "非立方晶体",
  "Ionic Solutions": "离子溶液",
  "Autotrophs": "自养生物",
  "Reactive Gas": "活性气体",
  "Noble Gas": "稀有气体",
  "Suspended Plasma": "悬浮等离子",
  "Noble Metals": "贵金属",
  "Complex Organisms": "复杂有机生命体",
  "Base Metals": "基础金属",
  "Felsic Magma": "长英矿物岩浆",
  "Heavy Metals": "重金属",
  "Aqueous Liquids": "水基液体",
  "Bacteria": "细菌",
  "Biofuels": "生物燃料",
  "Biomass": "生物质",
  "Chiral Structures": "手性结构",
  "Electrolytes": "电解物",
  "Industrial Fibers": "工业纤维",
  "Oxidizing Compound": "氧化剂",
  "Oxygen": "氧",
  "Plasmoids": "等离子体团",
  "Precious Metals": "稀有金属",
  "Proteins": "蛋白质",
  "Reactive Metals": "反应金属",
  "Silicon": "硅",
  "Toxic Metals": "有毒金属",
  "Water": "水",
  "Biocells": "生物电池",
  "Construction Blocks": "建筑模块",
  "Consumer Electronics": "消费级电器",
  "Coolant": "冷却剂",
  "Enriched Uranium": "核能燃料",
  "Fertilizer": "肥料",
  "Genetically Enhanced Livestock": "基因肉制品",
  "Livestock": "家畜",
  "Mechanical Parts": "机械元件",
  "Microfiber Shielding": "微纤维护盾",
  "Miniature Electronics": "微型电子元件",
  "Nanites": "纳米体",
  "Oxides": "氧化物",
  "Polyaramids": "聚芳酰胺",
  "Polytextiles": "合成纺织品",
  "Rocket Fuel": "火箭燃料",
  "Silicate Glass": "硅酸盐玻璃",
  "Superconductors": "超导体",
  "Supertensile Plastics": "超张力塑料",
  "Synthetic Oil": "合成油",
  "Test Cultures": "培养基",
  "Transmitter": "传信器",
  "Viral Agent": "病原体",
  "Water-Cooled CPU": "水冷CPU",
  "Home": "主页",
  "Config": "配置",
  "Market": "市场",
  "Reset": "重置",
  "Data source": "数据源",
  "Router": "路由",
  "Danger": "危险",
  "Init": "初始化",
  "InitDesc": "如果你是第一次使用，请点击初始化按钮",
  "Average price": "平均价格",
  "Adjusted price": "调整后价格",
  "Bid": "买方",
  "Ask": "卖方",
  "Please select a type": "请选择一个物品",
  "Order": "订单",
  "Group": "组",
  "Volume": "数量",
  "Price": "价格",
  "Duration": "持续时间",
  "Cache is empty, you need to init.": "缓存为空, 你需要初始化",
  "Missile": "导弹",
  "Missile calculator": "导弹计算器",
  "Missile drf": "伤害减少系数",
  "Missile damage": "伤害",
  "Fire interval": "发射间隔 (s)",
  "Explosion radius": "爆炸半径 (m)",
  "Explosion velocity": "爆炸速度 (m/s)",
  "Target signal radius": "目标信号半径 (m)",
  "Target velocity": "目标速度 (m/s)",
  "Label": "标签",
  "Value": "值",
  "DPS on board": "面板DPS",
  "Magnification": "倍率",
  "Damage per hit": "DPH",
  "Damage per second": "DPS",
  "Capsule": "太空舱",
  "Shuttle": "穿梭机",
  "Frigate": "护卫舰",
  "Destroyer": "驱逐舰",
  "Cruiser": "巡洋舰",
  "Industrial": "工业舰",
  "Mining Barge": "采矿驳船",
  "Battlecruiser": "战列巡洋舰",
  "Battleship": "战列舰",
  "Jump Freighter": "战略货舰",
  "Carrier": "航空母舰",
  "Freighter": "货舰",
  "Dreadnought": "无畏舰",
  "Supercarrier": "超级航空母舰",
  "Titan": "泰坦",

  "Javelin Rocket": "标枪火箭",
  "Rocket": "火箭",
  "Rage Rocket": "狂乱火箭",
  "Precision Light Missile": "精确轻型导弹",
  "Light Missile": "轻型导弹",
  "Fury Light Missile": "愤怒轻型导弹",
  "Auto-Targeting Light Missile": "自动锁定轻型导弹",
  "Javelin Heavy Assault Missile": "标枪重型攻击导弹",
  "Heavy Assault Missile": "重型攻击导弹",
  "Rage Heavy Assault Missile": "狂乱重型攻击导弹",
  "Precision Heavy Missile": "精确重型导弹",
  "Heavy Missile": "重型导弹",
  "Fury Heavy Missile": "愤怒重型导弹",
  "Auto-Targeting Heavy Missile": "自动锁定重型导弹",
  "Javelin Torpedo": "标枪鱼雷",
  "Torpedo": "鱼雷",
  "Rage Torpedo": "狂乱鱼雷",
  "Precision Cruise Missile": "精确巡航导弹",
  "Cruise Missile": "巡航导弹",
  "Fury Cruise Missile": "愤怒巡航导弹",
  "Auto-Targeting Cruise Missile": "自动锁定巡航导弹",
  "Javelin XL Torpedo": "标枪超大型鱼雷",
  "XL Torpedo": "超大型鱼雷",
  "Rage XL Torpedo": "狂乱超大型鱼雷",
  "Precision XL Cruise Missile": "精确超大型巡航导弹",
  "XL Cruise Missile": "超大型巡航导弹",
  "Fury XL Cruise Missile": "愤怒超大型巡航导弹"
}
